有冇switch單機game推薦黎玩下

單機淨係玩左Zelda，Hollow Knight，說謊公主
最近見到 伊蘇 好似唔錯

玩完Zelda啦?
咁你部機可以封塵啦

唉屌 真係睇黎睇去都揀唔落手
NDS玩到依加 出下舊game重製我都可能會買
Dklm出都唔諗住出咁

其實我都想佢出牧場物語
點知佢係出隻咩撚野希望之光
我真係好想玩正統既牧場物語啊

Xb2 ?

係啊
行街見到牧場物語有switch版
即刻上網查
仆你個街原來只係借個系列名黎講
畫風唔似 仲要得英文版

寶貝龍咖啡又俾人插到一文不值咁

Xb2 皇道jrpg 200小時
Octopath 回合制rpg 80小時

Octopath問過fd借黎睇
唔喜歡回合制

Xb2有冇咩評價？

評價係極長既敎學 20-30小時
捱過就可以
同埋大量cut scene

八方旅人

Dark souls

RDR2

xenoblade

hollow knight
dead cells
其他平台未玩過既話可以試下

Super Mario Odyssey

單機rpg類
Mario odyssey
Xb2

無雙類
無雙大蛇3

平台類
Donkey kong

動作類
Bayonetta 1+2

仲有
戰場女武神4
Skyrim

如果無ps4既話又未玩過
可以買埋dark souls,岩岩出
畫面流暢係比ps4差
手提mode720p30Fps
我自己接受到

Undertale

Undertale PC玩過次

無雙梗係火紋無雙好過大蛇啦

Odyssey 好似唔錯 但個fd係咁叫我咪買
無雙 就應該玩PS4

Bayonetta諗諗先

買switch唔玩Odyssey
買來幹什麼？

Stardew Valley燒時間一流

冇可能
Zelda點會玩得完
任飯明明話Zelda Mario xeno 可以玩到死嗰日

Mc評分97分，zelda同mario odyssey 真係必玩作黎

ps4無真4k都可以玩一世

diablo 3?

你個friend 食屎大？？唔好買？？？
Mario rabbit 好玩， 你鍾意玩戰棋一定like

我都等緊
如果佢出返D舊game就好
Neverwinter nights
Pillars of Eternity
Divinity: Original Sin
呢三隻出就即買.

聽人講似牧場物語有諗過玩
但望一望個畫風 不了

odyssey 必玩啦
我都係為左odyssey先買switch

冇game好玩
唔好買
玩rdr2啦

PKM都唔出隻

11月出隻casual版
下年出正傳

新果隻pkm好似同舊果啲好唔同
Pkm go都有玩 但真係鍾意pkm係由火紅綠葉到日月果款囉
16/11出果隻都係睇定啲先

有排等

呢隻有興趣但未决定買邊隻版

月中有pkmon

Skyrim

呢啲就PC la

darkest dungeon

Stardew valley

開頭都係咁諗
之後見幾十蚊就買黎玩下
結果不能自拔

講到好吸引啊啊啊啊啊

聖劍傳說3

屙啲屎

咁打埋dlc封下塵先
舊機好似可以破解,最好唔好賣住

真三七